## Drunk_player

### [Description]()

Drunk_player est un système de lecture de vidéos qui a trop bu. Il lit les vidéos contenues dans un dossier par morceaux, aléatoirement et parfois en transformant l'image.
Drunk_player utilise la bibliothèque de traitement d'image [OpenCV](https://opencv.org/) et est composé :
- d'une bibliothèque (drunk_player) contenant le code de base
- d'un programme graphique(drunk_player_gui) qui affiche le résultat à l'écran
- d'un programme console (drunk_player_cli) qui sort le résultat dans un fichier

### Dépendances
- OpenCV
- Boost

### Compilation

```bash
mkdir build
cd build
cmake ..
make
```
### Utilisation

```
./drunk_player_gui.out ../data/
```

![Drunk_player_GUI](drunk_player_gui.png)

